張敬軒 HINS (38) 等收Email啦喂

張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會2020年11月22日至25日演唱會如期舉行
補場換票或退票特別安排 (2020-10-24)

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

樓主對於英皇10月24號嘅理解，都係唔明請自己睇返英皇官網

Q：張飛未登記 / 退飛點算
A：拿拿臨send email去，再IG/FB DM英皇啦

Q：而家買二手飛，點知佢登記咗未
A：等開始換飛先買 / 買之前問佢，再加佢要send埋補場門票登記個email俾你
所以係等換咗飛先買係最方便保障

Q：係咪全部人都收齊哂11月個補場email
A：唔係，得少部份人收到

Q：11月補場個email內容係點
A：太長唔quote，請睇

Q：點知係唔係連位
A：請上康文署搵返Floor Plan

lm

我想問下我張飛係上年既23號，新座位email係咪都會係23號 唔會編左另一個日子同價位架可？未收到email

留名（準備去看阿澤）

收到重新編位email
同一日
調前咗一行

未收到新飛email

LM 粥要搶飛嘅朋友聽日搶到飛

唔係一早登記嗰d 淨係等佢重新編排個位既email 咋咩
我睇左佢段野幾十次都係咁理解

聽日係咪有得搶飛

LM
祝未有飛嘅人聽日會搶到

留名

LM

係 十點城市受騙網

留名
希望大家搶到飛

留名等演唱會

記憶中暫時見呢度全部人都係同一日，位置附近
除咗一個比人調咗去第二日位置好遠，但email 問返eeg知道搞錯咗已改返

（如果我有錯請糾正）

但數量黎計應該總有d人係要被逼調日子？
定係主辦扣走自己d內部位，所以有多d位畀平民原日子？

唔一定，因為聽日22-25號都仲有約550張飛可以買
退飛嘅人數唔少，照計係可以照返原本個日去睇

本身贊助啲飛應該都無變，所以先見到出面啲黃牛一疊疊咁影哂相

呢啲都係推測，實際要英皇先知

22-25號全部都係480位

要坐時光機去睇
啲位又散唒

Erm 呢個唔係登記電郵？

我原本係四張24號980，應該係搞錯咗

唉，其實英皇係咪漏send哂啲email...

駛唔駛send去問 未收到

13號或之前都未有先send啦

售票網有得睇

Lm

10am

7號send email 9號收到 未send email嘅快啲send

突然見到
我之前五月收佢補場確認既email 係
concert4@emperogroup
佢會唔會由concert 1 email 發出嗰d 補場確認開始send 所以我咁遲都未有

好有心嘅fans

都係concert4 send過黎

有冇巴絲睇除左23號之外是但一場
嗰日夜晚要上堂
有3張23號680，換任何一場都得，感謝
tg:

可能有啲人未收到重編座位email 所以唔敢買住

係咁reload, 我懷疑係咪會入到🤣

冇入歌迷會，但好想可以睇到！

係🙂🙃

大家記得不推文
上熱門會比人鬧

仲reload緊嘅

係咪收皮

希望少d黃牛

入唔到

其實又係好大機會買唔到

尾場行D

11：30有野做唔得閒，希望儘快搞掂

咁多人買咩

完全入唔到

佢咁樣load要load到幾時..

00分入到980

用app入到，其他三部用browser嘅仲load緊，今次可以試下用app

咁快入到嘅你

仲以為今次易買

load到死咗個網...

城市個app其實係咪俾人攔截晒，永遠都入唔到

Browser完全唔得

睇運 01分已經入到去

肯定有黃牛搞事

揀揀下位彈左出去

我買到尾場

買唔到尾場980唯有揀680

今次易買好多

買到尾場680 3張

真好..

手機買
買到26號 680 43段 21行兩張
應該係公售最靚位
輕鬆入 用電腦係唔會入到
上年都係咁

有冇人想用22 23 24號 680 兩張換我呢兩張？
盡量唔好太後

買到了
祝大家好運

好易買姐

電腦Browser入到

有無人幫手買 入唔到

手機同電腦十點開始入都未load到
舊年又係咁

好易入..但連位比人簡哂/簡緊sosad

980冇連位
買到680 2+2
22 23行

點解你地好似好易入咁

21行係咪680最近？

我都未入到 入到又彈左

係，$680第一行

入到但係揀唔到位

入都入唔到

真係咁大分別？
楊千嬅好多未賣出

想問仲有無連位...

睇Floor Plan，俾埋link你

人瑞就算把啦

上面好似話無晒？

有...尾二個日 680 480

仲係load緊

唔撚講立場，佢唱到咁撚樣就早撚D收皮咪撚獻世啦

入到但比唔到錢

我仲load緊

尾場4連 26行 照屌了
禁咗5分鐘都去到31 32

唔該ching
原來都係連位 自膠

買到，但尾場最平已經冇連位啦

比人選取緊買唔到

唔可以用銀聯卡 會彈
visa master就okay

紅館設計太膠，唔知點解要咁set

2+2容易中靚位啲

求演唱會飛god

都唔知點解佢會開到演唱會

知道啊 但屋企人唔想分開坐
有飛都好了 之前搶唔到

browser 定app都唔得。。。
定應該打電話好啲？

係囉，未買過以為number唔連就唔連位
啱啱緊張得濟，一load到入去就即刻比錢，乜都無睇

咩都試啦

有冇巴絲要幫 入到

尾場goooaaaal

2 張plz 咩場都得

入到好多次 但一揀位就彈左出去

想要兩張尾場連位 幾錢都得

想要尾場 680 一個人

點

一場連位都無

幫我買2張連位480

無 有咩想要

幫你 tg

你本身揀張數個陣，佢個紅館縮圖好似係可以撳黎睇

不過第一次買個陣時間有限唔會亂咁黎
過兩日可以試撳吓
可以睇清楚先買

我browser同電話都5得

是但價位一張！！

我朋友係格里 用browser 買到2連

要人幫手買飛請留聯絡方法

我10點入到但比唔到錢
如果可以就麻煩你喇

入到都會即時陣返出黎

2張plz

thx

求2/4張連位

再入到多一次
尾場冇連位
尾二場680賣到30行
980冇連位

1人

Thx

拜托了想要2張

揀到timeout都未買到連位

help me 咩日子咩位都ok

我驚會彈走，諗住有飛就買咗先，大不了就同人換

尾場就算了

不過應該係真尾場啊可？會唔會加到星期日

我一入信用卡就彈

有無人幫幫手 早兩個Po話想帶女友睇

+1

2張 麻煩哂

買完2張先發現女朋友唔得閒

唉想買頭幾場而家卡住唔知點算

我有

想要

想要尾場2連位，many thz

絕對正確

求兩張連位
tg: johndontknowjohnny

自己一個
是但2場 480 680都可以
謝謝

有冇人有得讓飛，我一個人就算480都可以

請問邊場咩價錢？

冇哂連位 on99咁就timeout

Thanks!!!!

唔覺得有咁多人買，應該係比黃牛掃緊，到時又一堆飛炒唔起

tg: johndontknowjohnny
thx！！！！！！！

其實好似少左好多黃牛真係
易入過之前好多好多

好似而家先真係俾香港人睇咁

星期二得返少量

正台係咩section?

唉 要搵飛了

26/11 $480 4連位
tg@hinscheungconcert

求尾場一張

你食屎等蟹

班蝗都黎唔到炒飛

個個都嗌入唔到喎ching

我都入唔到

61-69

求2張連位

求兩張連位 咩日子都得

佢賣幾錢

死左ser ?
揀位係咁未能回應

尾2場 $680三張連位
想換尾場同價連位
有意請留tg

我原價讓 令你誤會

自己1個
咩埸次都可以 480 680
想睇兩埸
求飛

負碌地用app買到27，680一張

求兩連位
Tg : fateatallday

想要尾場兩連

尾場單丁位都買唔到

26號680兩張 21行 43段
換22 23 24號同價兩張呀！

求尾場兩張480/680 要連位
想同男朋友去睇
Tg:

想要一張
Tg:

我用master架

有無人換480飛
我買左26號480兩張連位
發現撞左master mid term.
想換27號480兩連位

用24 2連680 換27 2連

我就咁慢慢用apps入都買到 2張連位尾場980

想要480 2連😭😭最好27號

等睇黃牛炒燶曬

咩位？

26/11 $680 3連
想換27/11
有意請留tg

大陸黎唔到 唔覺會炒得起

大家用一用不推文

得680有 480無

大家唔好買黃牛就ok

岩岩邊行邊禁 買到尾場480 兩張
今次幾輕鬆

10點入過一次，之後再入都入唔到，幫唔到各位買

人瑞啲唱功...真係還返個場比人啦

求兩張連位 咩日子/$都得
TG：eatingnoodles

我岩岩25分先醒起有飛買
岩岩36分買完 第14行 980

突然買到連位 睇嚟D飛比人卡住咋

買了尾場2張480連位

有冇人一樣係10點已經開始試，但去到而家都係唔得

幸運的孩子 仲未入到

10點等到而家無成功入過。。

我搭緊地鐵開網 10點入到
咁岩落場要邊行邊禁

想死 簡簡下又彈番我出黎 已經無曬連位

無啦啦買到24行680

求兩張連位

我本來都想幫手買，點知禁完一張，已經禁唔到，咁快快手比錢算，得十幾分鐘

多唔多單丁未入過

10點開始入到依加都入唔到

入到但比錢彈返出黎

大家 不推文

求兩連位 680

我都係

買埋680 2連

2張 26號 680 想換23號 任何2連 互補差價

你地買到邊日多

放四連$680 25/11
等緊補場email

入到十幾次，但禁多野就陣返出黎

買買下彈咗我出嚟

尾場係咪冇哂$980連位

彈返出黎*

480 27號2連有人要?
TG: eeeded

入到, 但買唔到。

淨係買到一張囉

想問邊個閘最好
邊個最差?

岩岩用app入到買到

岩岩買到尾場兩連$680，23行

交換可以嗎？ 我有26號兩張

Tg Pm咗你

入極去都彈出黎
s
求任何日子任何價錢連位

兩張 23/11換尾場有無呀PLZ

你地咁講 28行唔係好想check out

有得買都唔買

綠最好

原來有得揀位 好運入左去見佢係680 4連位 驚得濟就買左

推

sorry各位有人要左喇

26/11 680 2連想換尾場2連

你係咪應該要留埋聯絡方法，等啲人一見到可以即時搵你呢

搭單問，咁邊個最閪？

27號3個價位全部得返少量飛

入去簡又無連位

放24/11 480 連位
我手快快㩒多左

我仲衰... 我比埋錢，電話SMS話已扣數，就彈左我出黎，我現在都唔知買唔買到，錢就扣左 客服長打冇人聽....

晏啲先再打啦，而家個個打緊去買飛
唔會打得入

有無收到email？

TG 搵左你

冇...

綠對面

有無信用卡驗證

我見佢買飛同客服分開電話號碼，咪嘗試打去博下打唔打到...

same here

Tg trump2020to4ever
26號 680 21行 兩連
換22 23 24 25 680 兩連！

仲有冇巴打想要飛？？？岩岩入到

有，扣埋我錢

有冇人放/換27號 2連

想要一張

680 27號 2個

仲會唔會加場？

要！
Tg belloomg
2 tickets!! Thanks

有呀

斷估人手唔會因為買飛而增加
所以我覺得而家打去佢地唔會得閒聽

入到都揀唔撚到

Give me Five

話排緊？

仲有邊場有連位

Ys 卡住曬

26 不過要禁禁下先有

終於買到雖然山頂

same here!!

26/11 680 2連想換27/11 2連

我入到但試哂全部票價，都話其他顧客正在選購中，暫未能提供
係26號㩒到但已經冇連位了

Same

有無人正價放27號連飛兩張
入左兩次都彈 買唔到

26/11 $680 兩連
想換22-25/11

唔想佢加，連唱7，8場中間無休息實爛聲

禁多陣會有 我禁左9分鐘彈左兩張山頂比我

成個旋轉都係黃牛

㩒到張26 號單丁680
有冇巴絲要
留你tg 我搵你

想換27號 480 2連
手持26號 480 2連
Tg: Dirk41211

旋轉就係黃牛與他們的產地

收24 二連 任何價位

求23-25/27 三連 咩位都得

頂，講中咗

其實真係炒得起咩？

入到去全程都話其他人正在選取
15分鐘就咁過咗

唔會炒到啦

係咪確認電郵

想要，仲有冇2連

我唔見咗啲飛收到email都無用

求好心人放尾場 2連
咩位都得

我頭先都係，比人hold左啲飛

54段 22行

求尾場480/680 2連

輕力一推
Tg trump2020to4ever
26號 680 21行 兩連
換22 23 24 25 680 兩連！

求好心人放二連
tg: johndontknowjohnny

我渣住 26號 480

想換 $680 23-26號都得想睇前啲

25號 重未收到

sor已hold

Hold住有嘅飛先然之後再試吓撳多幾次
可能有人會中途彈出讓返啲連位出嚟

收尾場2連480 2

26號得唔得 43段 21行

幾多行？

26/11 680 3連 前排
求換27/11 3連/2連

你想睇尾場嘅一定係啦

咩段？

有咗hcfc，又無大陸fans，好難炒

34

我51分先買到

求22－25任何一日單丁 480／680

求2連

我都係而家入唔返

入去完全揀唔到位
請稍後再試

截至As at 11am
以上6場演出尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above 6 performances: 1 707 (23.7%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： 沒有 No

岩岩買到23行連位

26/11 980 16 連位

有冇人要 其他禁唔到 禁下980又有

如果買，原價放

手持26/11 $480連位
想換尾場 $480連位

依家入到去都無晒位揀

不停請稍後

本身有頭場680
今日想試下買唔買到980單丁

me...

tg: johndontknowjohnny

稍稍下又15分鐘了

Tg: fateatallday
Thx

Tg

想要4張連位

tg: @papertsz

tg : johndontknowjohnny
thx！！！！！！

10:12㩒入去尾場四連$680已經去到32行 $980比人hold哂

26/11 680 2連
想換27/11尾場2連

求22-25 $680 兩連位

啱啱執到尾場21行

補充返，想要兩連
Tg: fateatallday
唔該你

點為之垃圾位？

24號2連 680 換27號2連
Tg: tvtv763

有27號尾場 680 2連
想換同場 980 2連 會補差價

要

我都係咁 等咗勁耐都等唔到人放出黎

Tg : fateatallday 如果仲有可以搵我

我有尾場480 但係尾二行
唔介意可以tg我

Tg: misselvani

放23 680位 兩連

又係收到sms話扣左數 冇確認頁面冇email
打去問話冇收到交易

有冇人有3連27號680呀我得26號680
求交換

Tg: fateatallday
Please

Pm

Tg: memshd 想要2連 感謝

尾場980 2連
原價放
留tg

如果有26號場680換優先

尾場36行雙連買唔買得過

26號場980先岩*

城市售騙網真係好垃圾

已買

都垃圾左好多年了

尾場 27號 最後排2連位有無人要

藍到仆街仲去
冇骨氣

嘩有加場 即係25 唔係尾場

要呀

你打到電話，我連電話都打唔到去問，我同樣地扣左我數....

Thankss

今次算易入

有冇人有25 680 想換 24 680 呀

有無27 480 2連想換26？

26/11 680 3連前排換尾場

準備比錢個下彈左出去唔好意思

[url]75段[/url]

Thanks

27先係尾場

想要任何場次2連

many thx!!

留TG

今年好似比上年易買到

上年要跪求黃牛先買2張同另一半睇
今年終於買到 可惜已經變左ex

same here 打唔通電話

我有26/11 980 2連 換唔換
Tg: noyamm

26得嗎 21行黎

係咁話系統無回應，想要兩張600蚊飛姐，咁難買

想問如果喺㩒哂payment連OTP都入埋 佢彈咗page但扣咗錢係咪即係買到

26得唔得

我都係咁到底姐係仲有冇得賣

邊段

幫fd換飛
26/11 680 3連 換 27/11 480 3連
唔換放27/11 480 3連都得

想知+1

26號兩連480 交換可以嗎？

尾場 980 44 12行 算唔算垃圾
本身有24號 680 46黎

如果太垃圾放返算

我係咁 打左去問
話冇收到交易

開3面台定4面

放
24/11 , 26/11 both $680

因為搶到尾場了

我要
Tg:popo831murder

tg左你

tg 左。。

但係扣咗我錢咁仆街

4

放 26號 $680兩連靚位
Tg: fuSamsung

買得兩張尾場28行$680

26 480 2連想換27號480 2連

有興趣尾場980 2連位

many thx!!

求尾場2連位

撳到咁

Tg: Dirk41211

有無人可以換27 號980 2連
我有23 號980 2連

買到尾場 放26/10 680 2連

Tg: azusashis60

我同你情況一樣，我仲未打得通電話去問。

有冇人可放22號 $480？

Th左你

有冇人放480

竟然有尾場 680 不過last一行 原價
如果要qoute 我留tg

要。。

Tg: kforkanahei

如2連 要

2連27號 480 or 680 thanks

Tg: agnestwy

原價收尾場 680連位x2

好彩成功買到26號3連！
而家放23號680 3連
已收到補場申請確認email架喇～位置未知，有飛會即刻去紅館拎

有冇人喺一樣？

有冇人可以放 26號 $980

你tg係？我26 480 2連位想同你換

有冇人可放任何日子480/680 2連位？

Tg 咗

我之前係，最後等咗好耐都唔成功，我就放棄咗

原價放27號680 2張單丁
有意

有冇人放2連680？

24 2連680 換 27號2連

放26號$980 2連

想用2張26號 兩連480
換27號 兩連480
可補錢
Tg:

43

旋轉有人 正價放尾場wo
你哋不如睇下先

Tg: fateatallday

有冇人可以放22號480/680
Tg: agnestwy

有26號 $680 四連
想換其他日子

Tg :

有冇人可放24 25 號 680 2連位？

求4連 980/680

Tg: chw720

佢地唔會睇到，叫佢地用不推文都唔理

求2連 680
Tg: kforkanahei

26 480 兩連 想換 27 480兩連

買極都買唔到，然後話要重新登入

你意思係咁樣已經等於買唔到？但係佢扣咗我錢。

只係想買3連啫

咁我幫幫佢地

有人肯原價 單丁尾場 或者連位
自己未撳到不如去果邊睇下先啦

利串 未賣家

咁多人求飛嘅係咪買唔到定點

我打咗去票務查信用卡no，話冇交易成功

有兩張連位 $680 24行 26/11
想換 兩張連位 $680 尾場

入唔到所以買唔到
當然應該有唔少人係試都無試

記得不推文

有冇都係26號凈係買到單丁位
不如夾吓可唔可以砌到連位

尾場480 2張 都係1000
你哋咁辛苦做咩

用app入到但揀飛係咁話有問題，然後無限輪迴到夠鐘彈出去

輕力一推
Tg trump2020to4ever
26號 680 21行 兩連
換22 23 24 25 680 兩連

27行轉角位
32行正面台

你地點揀

辛苦你啦
利申 24號680飛4張無退等咗一年
今日買埋27號 980 岩岩買埋連位

正面

啱啱打去？ 我仲未打得通

究竟城市售票網有無買飛攻略
入到都卡比錢

香港人俾人呃得太多

有冇興趣換
兩張24號680 我用26號 680兩連同你換
21行黎

你都係啦，貼埋Link俾埋啲伸手黨

等收Email換飛去睇Show啦

有無人放兩連？
$680/$980都可以

有 我46段 22行 岩唔岩

其實TG加唔加密都無所謂啦
可以轉ID又可以del Chat

證明好多人唔睇置頂

入到，但一禁快速購票就係咁load
等多陣就彈「抱歉，系統暫未能回應你的要求，請稍候再試。」
係咪要慢慢等佢load?

一定係一手交錢一手交貨
郵寄可以叫佢食自己

呢樣真 佢有飛我都未必敢要

我都係咁 然後最後就load到夠鐘俾人彈出去

驚無飛 / 越遲買越貴

正面for sure

屌 得返4分鐘

尾場係今日先開賣 唔係舊飛換新飛
有咩唔敢要 大佬呀

截至As at 12pm

以上6場演出尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above 6 performances: 242 (3%)已售罄的場次Sold-out performance(s)： 沒有 Nil

680 4連 26號 30行
換是但一日4連

唔想做個啲會上東張西望既on9
不過好在自己買到

放得出黎又未必係真

26/11 $980 第17行兩連
想換其他日子(最好27) $980 兩連

想買2連位 求放飛

有！ tg me
Tg trump2020to4ever

已收email
個system真係好垃圾

係呀

撳得到唔駛求人緊係最好

出得去搵人買就預咗有呢個風險
自己做定功課點分真、假飛係最好

放26號58段29行
680 2連位
你留tg

想換23-25是但一日嘅680兩連，我有26號680兩連

入到都買唔到，買到都俾唔到錢

26啱唔啱

其實仲有冇飛? 我入到但請稍後到比人彈出黎都未見過一次有位派到比我

求2張$480連位，任何日子

剩係27先唔洗返工

26/11 $480 4連位
因為已搶到尾場

1200剩低243張

我比人彈左5-6次 都未見過一次

tg 左

26/11 680 3連 換 27/11 680 3連
另外求 27/11 480 3連

啲人hold住比緊錢
應該好快售罄

點解要幫襯藍店？
第一：中樂團理事會，全部藍到Pk....主席係粵港澳集團主席，而且仲有鍾樹根
第二：所謂架中樂團，有大半數人也是大陸人，而且團內有幾位共黨人
第三：那位藝術總監是切頭切尾的仆街大陸狗，20年來打壓港人

各位可能唔知的內幕！我很清楚這間所謂的「公司」
不知所謂的公司

求26/27號 480/680 連位2張

想問買到飛幾時可以去拎飛？
我見有人話聽日已經可以拎

在您購票後 翌日 起，您可攜同您在網上購票時所使用的信用卡從購票通自助取票機提取門票或親臨任何一間城巿售票網售票處的售票櫃檯領取門票。

不推文啦

我有多一張25/11 $980 暫時11行 未收到email
And多一張26/11 $680 經hcfc買
原價+手續費
睇下有冇巴絲要

十分鐘前禁單丁位買到一張
本身10點幾用銀聯排到兩次位
後尾轉visa

入過去4次 但無一次係買到

咁您地繼續支持藍店啦下
唔撚關邊個事的！
您喜歡⋯⋯

只係大家唔清楚而話您地知
唔爭氣⋯⋯

有無人26/11 480$ 兩張肯換尾場兩張？

放26號480一張
因為買到尾場了

多謝你提醒

唔記得留tg:kongkong1995

求27號尾場 2連飛
旋拍寫正價都係炒價既

唔係睇就唔好搶飛啦 死仆街黃牛

我想換 已tg u

放有一張25號980！
原價+手續費放～
有意可 tg @flowerfloral

旋轉好多炒飛狗

方便大家

想問係咪已經冇晒連位

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 12:30pm
以上6場演出尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above 6 performances: 146 (2%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： 23-25.11.2020

5分鐘前撳到單丁

得番146張飛想有幾多連位

咁佢仲出到2,3,4揀 感覺上好似仲有

收4張尾場680

26號 $680 4連位 換其他日子4連

佢五毛黎 一早block左

仲有冇得換？add唔到你tg

睇得出
希望大家爭氣
我知大家好鍾意張敬軒
但真係要三思

求 27/11 480 3連

係咪唔連位?

巴打你幾號 咩行

一張定兩張？

入到但一直未能回應你的要求
買自己一張都咁難

收兩張連位，咩價位邊日都okay

截至As at 1pm

以上6場演出尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above 6 performances: 73 (1%)

已售罄的場次Sold-out performance(s)： 22-25.11.2020

收到補場email之後洗唔洗去換飛？

要，詳情睇email

有冇人放22-25 既飛呀
可加小量手續費

我之前7月登記，email無講

23號 45段32行
不過我舊飛黎，唔知會唔會更改位置（等緊email)，但日期應該不變

睇#2

其實今次啲飛算唔算快賣晒

原價收兩張480

算慢
因為頭幾場得550張飛

2連

咁好入到但禁左之後load十世喎

你要連定點留tg

Load十世 但突然load到一次

不推文唔該

梳

收22-25既飛 想睇軒仔
單丁都得

算易買
今朝10點準時開電腦f5嘅話
都好多人買到
10點幾嗰陣仲有人揀位嚟買

我都係。。入晒OTP 之後load 左陣去左busy 嗰頁
但又收到SMS扣左數。

冇人聽呀

第一次買飛 揀左平郵 會唔會寄失好撚驚

32行就不了

用app 00分即入
今次已經冇哂黃牛 易左好多

入完OTP彈走左
銀行又冇sms sd嚟 不過打去問就話扣起左條數
城市網電話冇人聽

香港人主場

問左，urbtix話只係銀行hold左筆數，其實買唔倒飛

係，無咗班黃牛差好遠
最起碼呢到一半人都入到去
以往十個可能得一個

冇哂相連 只買連位可以唔洗試

求27號 680/480 兩張 感激

仲有無人想要 23號 680 連位

求兩張25號連位

有冇人放尾場單丁480或者680，頭場坐靚位，尾場想自己靜靜地去睇

咁梗係越早有飛係手越好 越近開show日子 可能會貴好多

仲有嗎?

PM plz

我估遲啲可能加位到75％

最最最後炒唔起又會減返

我都估會，呢幾日再睇定啲咩情況
無乜大影響又好似杜文澤咁放飛出黎

有冇人放24/25 2連

1% 73張

有冇人有3連27號680呀
我26號680 但我個日有test
求交換

12點load到而家都係：抱歉，系統暫未能回應你的要求，請稍候再試。

26/27仲有
竟然冇人搶

點解我仲係load唔到

入到去以為買到 但都係呢個畫面

我由11點開始無限loop依個

但禁唔到飛出嚟

好撚灰

我仲未買到

巴打 你買到？可唔可以幫手買兩張尾場連位

沒哂連了

想買尾場單丁都唔得

我要 tg: nopolicethx

Tg : Number13FE
可以tg 搵我傾傾🙏🏻

冇買
本身有22飛
所以冇買

咁講經咩我今早夠見到尾場有2連不過買唔到

收480 2連 咩場都ok 加小量手續費 thx

想像唔到個場咁吉個氣氛有幾咁老尷

收任何場 2連/4連 可加小量手續費
plz tg hurtsofuckingbad

黑到呢

咁都叫黑
之前個啲即情無顏色架

不推文啦

好葡萄

23/11 兩張680

有人放尾場680兩連嗎? 可加手續費

有無人願意同我下年兩張周杰倫對調？好想同朋友入紅館睇一次演唱會咁大把

我就係個另一半都係買唔到

23/11 680 連位 一張加350

有 tg : @Gorckc

如果有意請TG: @jedhdjdk

睇住尾場由6連位到得番單丁位 都未買到 好灰

有無人想要26/11 980連位

26號2連 480 換27號2連

而家直程賣曬 我由12點幾入到去一直㩒，但冇飛岀

Pm tg hurtsofuckingbad

想要 480/680 2人連位 最好 22，26/11

淨係買26 2張480 本身想㩒680尾場，一直都㩒唔到飛

買到26號680元4張，不連，有沒得換連位？邊場都得

加場好麻
買唔到唔想買黃牛

原價放26/11 $680 4連位
本身想去但唔得閒
留tg

有得交換？

想要，撲左成朝。。

未收到

求飛 可加手續費 咩場次 咩價位 都得
唔該晒🙏🏻

1點半打去買仲買到尾場一個人去睇

有沒得唔連換連位？

賣哂啦

我同3個朋友睇，全部單丁位，有得交換？我26 680元

你肯定周杰倫嚟到香港咁搞笑

有無人開個求 / 放 / 換飛集中Post

周杰倫演唱會咁伏唔係死忠邊有人睇
搵埋d小雞小鴨小牛走上台唱左成個鐘
之後又唱埋d冇人識既歌
再一口氣幾分鐘串燒唱曬想聽既歌

好似仲中環場,
唔洗入場啦, 隔離都聽到

傻的嗎 好地地我做咩要拆散坐？

尾場27 號 $680 兩連位 30行
換任何日子 980
Tg

上面見到有一兩位巴打話未公開賣哂全部飛 所以係仲有飛可以買?

之後仲會唔會再加場

求26號任何價位 2連

上面見到有位巴打話咩呢到唔係全部飛 係唔知幾多% 仲有飛未擺出嚟賣 有冇理解錯

嗰個要睇疫情有無惡化先知有無機會放飛
詳情請睇杜文澤FB

好 麻煩晒

唔會啦 中樂團唔得閒

紅館咁煩 仲要係演唱會
我唔太信 仲有%抽起未賣

27/11 680 2連換 27/11 980 2連
意tg

應該全部撥去內部認購/sponsor？

26號480 2連 換27號480 2連

唔一定嘅
可能將灰色票區：因嚴控疫情的需要而封閉嘅位 放啲出黎賣
本身每四個人坐要有四個空位，可能變咗做三個空位呢
↑以上純屬個人推測

其實得返兩星期 賣多兩場都咁亂
未計補場大把人未換飛
唔覺仲撥到去邊

收26號以外既任何價位連位

換咩？

27/11 680 2連加錢換 27/11 980 2連
或者收27/11 980 2連
意tg

求兩連thx！！！

收任何場次 $680/$980

意tg

連位 2張

24/11 $680 正面台（54）兩連，想換27/11 兩連（任何價位）

放26/11 $480 山頂2連位
tg

有冇人放26號 680兩連？

想要兩連 thanks

已hold起

［放飛/求飛］張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會

買左兩轉，但淨係收到買遲啲嗰個交易既確認Email，正唔正常

正常，前面都有人以為hold咗limit就係買咗
結果打上去先發現買唔到

啱啱打上去就係話我交易唔成功

收2連 任何日子 比番車馬費 去你樓下交收都ok

翻版張敬軒

收任何場次 480 2連位

更換座位嗰個？我都仲未收到

得補場門票登記個封

尾場27 號 $680 兩連位
換任何日子 980
Tg

公售係咪無晒啦

Ching放左未 如果未想要

為左五毛而折腰
同大笑姑婆沒兩樣

加左場！！！！！

呀叔有冇機會爛聲

想睇29真尾場

屌想睇尾場 手持27點算

屌

頂尾場有得聽呢個即係又要搶過

前幾日知道自己攞27號尾場飛好開心，點知⋯

頂佢！！又加場
想睇尾場都唔得

放飛
日子：26/11
票價：$480
數量：4
TG：

第一次唱八場喎
唯有同軒叔講聲加油

兩年前買hinsideout頭場點知加場14號
今年買咗27號點知又加多兩場

終於收到email
所有野一樣
Btw上次去到尾場佢把聲已經好炆水仲加

同你一撚樣

有無巴打仲未收到換位email？到宜家都未知坐咩位

請問咩鐘數收到架 我乜都收唔到

屌 又加 又要搶過

我好撚心英皇你send 曬啲email先加場啦屌你

我都未收到，你地幾時收到登記成功嘅email?

我未收到

勁撚on9
咩都未搞掂就公售

我都未

下個禮拜又要扮工搶飛

又加

英皇虐待張敬軒，好嬲
人地達明一派6場中間係有休息一日㗎，點解唔可以比一日佢抖下先，爛聲點搞
有無人知eason通常係連唱幾多場先抖一日?

終極尾場會唔會爛聲

醫生本身上年跨年好似每四場就抖一日

八場軒叔小心身體呀

真係好癲比佢抖一日都好呀

張敬軒上次六場把聲已經忟水
今次連開八場咪好辛苦

仲以為中樂團之後約咗汪阿姐熱咖啡會無得加

佢啲歌首首咁高難度

睇演唱會永遠都睇唔到真尾場

有兩張23號第10行 同 25號第11行 兩連
想換兩張22號 任何行數980

最頭唔會啦
邊度賣得切

本來驚買唔到，諗住咩位咩日子都照殺
之後比我買到兩張尾場勁開心
再之後知道加場
但心情大起大落到
仲有擔心佢把聲同驚佢會攰死

黃牛價應聲下挫

唯一嘅好事
係睇黃牛pk

我都未收到email
都公開發售又加埋場
啲位應該cfm哂但都仲未知自己咩時間咩位

佢係咪有mon post

我係7月頭confirm登記
今日5點半收到

加開28同29號 ！
29 真尾場？

軒叔 唔知你有冇 mon po
希望你真係場場都當尾場做

前兩年演唱會好有心 跟住啲人意見嚟改 rundown 但睇頭一兩場嘅人睇到後尾愈唱愈長愈多歌真係好揼春 由 my 1st collection 聽到家下

唔知道，唔敢信英皇住

依加先睇到上面有寫C同D
同埋仔細睇中間啲人係面向D坐，
會唔會今次破例係紅藍個角落頭先係正面

應該唔係，面向D應該係個指揮係D企？應該係綠閘正面因為panel係綠閘，vip通道都係個度

嗰時場15號同尾場差一個鐘
啲人嘈到

我記得我有睇 勁早就完左 又係比人插到飛起

想睇搶唔到

你又好似啱
我都係捐返入媽媽個窿度先

係咁加場 係咁撚啲尾場撚

想問480第一行係第幾行

好似係34
有錯請指正

唔係33？ 我今日數過好似32係680最後個行，可能我數錯

放 24同26號 680各兩張
原價加手續費

買左27號680 32行原本尾場感覺都ok，點知唔係有d想同人換但唔覺換到

你啱.............啱啱撳入去丁太個Show睇，係33行

想問佢28/29加場幾時賣飛？
今朝遲咗起身冇買到

17號10點

謝謝巴打

680買到3x行真係揼心口

以前未有黃牛佢都開過三場滿四面台
真係唔驚 依家8場等於4場 我仲未搶到飛

淨係識係咁加場收錢

大把上年買咗飛嘅連睇邊日座邊到未知

英皇真係好仆街

雖然買到都開心但始終想坐再前d

你27放唔放 我有兩張未收通知嘅680 好可能係23號嘅 tg如下

我都係兩張 680 可以夾一夾

讓我們歡迎袁詠琳
讓我們歡迎彈頭
讓我們歡迎浪花兄弟
讓我們歡迎楊瑞代
讓我們歡迎現場觀眾

台灣都起碼下年年尾先開關

周杰倫會唔會肯為咗你香港而來回隔離成個月

可唔可以立例以後加場只可以加前邊
次次尾場都俾人玩死

第一場充滿外星文歌+極短+tvb嘉賓

尾長唱多一個鐘+大幅度改善咗嘅rundown

CD即係第幾段

仲會加場！？
仲以為今日賣果場已經係最後

加左兩場

加撚到29 尾場撚又輸

到底連續唱8場，張敬軒係被迫定自動請纓，諗返起佢個放負post, 佢好少咁放負，越諗越擔心
咩原因要咁虐待佢／自己

今日又加多兩場真係呆咗
一黎擔心佢身體
容祖都唱都插曬針咁
軒叔之前六場都好辛苦 真係擔心
唔係take care就會冇事
今次仲要咁少時間準備

我估係咪75%入座率所以要加咁多先為到本？
就算可以75%都要四個四個坐
每場都唔會打得爆75%

今次個rundown應該唔會點改掛，要同樂團夾，點夾得切

可能會係臨尾加一啲淨係同band玩嘅歌

換飛

27號$680 換 23號 $680

兩張連位

應該只係得呢間公司先會係咁加場再加場
學上次Hinsideout加終極頭場都冇咁大冤氣

好慶幸兩年前有機會睇左尾場

其實英皇想賺 點解唔選擇live concert呢
軒叔又唔洗唱多幾場 可況又咁多歌迷黎唔到 可以賺埋佢

真係有d似咪wor 最後兒嬉兩個字個嘴型有d假

重要嘉賓係胡定欣唱tvb劇集歌
利申正正係呢場

仲未收到email係咪正常

頭10秒都有啲唔 match